[干地踢中場]車迷季初怒屌黑人西女人討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

向黑人西女人致莖

屌奶星 碧基搶點仲勁過亞衣

皇狗無限傳中勁姐

不如逐m逐m加上去出價

獌都買唔到佩利錫 我轟應該無機

係咪唔會再買到人架喇

世三復出尤如強人加盟

lm

傷佐咁耐唔操點會用呀
起馬操到月尾先敢用

cedric

車rity

連呢個都傳埋………同dllm有咩分別

冇夠人都唔係最大獲,原有班底加小將應該都捱到一陣
最煩係内亂,球員hea踢仲衰個冇勁人
最希望快d送走沙皮

都叫有d名氣，兼國腳

開始懷疑西女人係咪開FM 揀人買

如果係，應該唔會買到今時今日都未買夠

寧願佢真係跟fm買

Lm

#Inter-#Valencia, ongoing negotiation for #Cancelo-#Kondogbia loan swap （dimarzio)

屌

Good morning

屌 好心25M就爽手d一野轟落去啦

轉售唔值錢，不了

好波

猁都贏歐聯了，高普好波

飲水同100分體測

作新聞死全家

又勁 用完賣出去仲要賺突

咁好難買

點解唔買馬列斯 40m 一野轟落去啦

取消佬咁後生點會唔值

如果高層識一野轟落去呢招
今季整隊車路士A隊主打歐洲賽，車路士B隊主打本土賽都得啦

買人未呀，屌你老母

睇黎rwb第一目標係100分
Cancelo, aurier 可能只係後備方案

100分可以打左翼衛

高層我屌你老母 妹多兩日又開波

0分，今週應該入降班區了

Piazon

Piazon 斷腳.

加速買人呀你識條鐵咩

good morning all. have a nice week

一早預撚左
今季唔好睇波啦，激氣

玩完 ，唔洗再借

下季可能早半個月完transfer period
更加買唔到人

早半個月見到新dllm

唔係借走左啦咩

Marina out
Emenalo out

踢英冠用青年軍就夠，唔駛買人

又岩踢 適應英超 當打 40m 唔貴啦 當用25迪換 傳都唔傳下

好奇怪，除左羅馬傳過下，再冇其他球會想買馬列斯

阿狗

借走左好多年了

有冇外國賭波網，今季會被炒既英超領隊賠率睇

雲加點止咁低，無限都得啦
干地

想問邊個球員係100分？

導致二次大戰果個英國人

個個post都有人問

轉售價值低

我讀史都諗左諗

26歲， 踢得好之後賣貴d 都得啦

🤔

等解約

西女人，黑人： 已見頂，潛力已盡，不了

Chelsea are closing in on their fourth signing of the summer with Southampton defender Cedric Soares nearing a £15m transfer to Stamford Bridge.

Chelsea will submit a £50million bid for Tottenham defender Danny Rose on Sunday – after playing Mauricio Pochettino’s men at Wembley.(Metro)

丹尼仔

第一個唔知bit黎做乜 第二個一定買唔到 高層好波

加埋sandro
高層：we do our best

死bid d bid 唔到嘅都顯示到有做野

修仔果件咩人來

蘇亞雷斯

15m 買到唔差喎

依家都唔夠人用

買黎做後備都ok啦

15m 件 買多幾年啦，中場又無人

愛記買埋施古臣 分分鐘個中場好過我地

話晒葡萄牙國腳，殺左先

上季雙炒佢地
佢地實報仇

8-0

睇過修仔幾場其實唔錯...防守好摩西先

巴利 原來free到 去左西布朗

Soares 中游料...
問題係人地雙曼後備都頂級料我地就擺中游料

上季雙炒左好多球會，包括曼城、愛華頓
今季

軌唔汁

摩西都係中遊料啦

呢件已經回晒塘

barry都執痴線咩

推post好慢

8月31就好快

依加個中埸人手
睇來干地都要上埸踢啦

搵派路黎鄧下腳先啦

撚仔 派路 干地

邊忽唔差，佢依隻質素都要j 就真係好撚拆墜

歡迎dllm x 4

比我寧願買生癌佬搏佢潛力好過啦，個cxxxxx見晒底，又矮，你要rwb防守好點解唔直接推azp上去?

J你老母咩
依家有撚人揀

買人未呀 佢老母臭閪

大撚把人揀，高層為左平要揀d中游料無潛力既我都無計

生癌佬就擺明25m就一定買到，分分鐘傾下計20m都搞惦

其實100分值唔值150k周薪

撚值 仲高過正副隊長

100分都150k Sandro就話啫

卡吐雷斯都係120k渣

阿就係唔肯俾150k如果簽到都幾肯定係呢個數

free transfer 通常都高，要科水買緊係無咁高

過埋今日都仲係買唔到人係想點？真係好有15/16嗰季嘅影子，可能仲會衰過嗰季。
見到有啲車迷仲可以講得出唔洗買人，仲可以鬧番其他車迷成日想買人點解唔捧曼城。見到真係人唔笑狗都吠。
你咁鍾意睇下遊波點解唔捧史篤城？

fb group?

咁on9

Cancerlo啊

仲未買人

疊埋心水等31號算

1516 果季柒極都雙殺阿狗

社區盾咪又係俾阿狗隊冧

31號會拎住波衫一字排開。其實係邊條撚樣傳7月1一字排開先，仲要真係撚到我地信到十足十
諗起都覺得自己on 9，嗰期日日係到等7月1

日日J

等睇831泡沫爆破

咩呀 果陣叫買人俾人屌架

俾人屌未轉波衫唔通拎住舊波衫影相咩
燈鵰左幾個啦 等71lkk baka caba Sandro veratti

6月尾d post真係

其實叫返退左休個d返黎踢下啦

當年史高斯都返左幾次

屌你啦 事實真係要等新波衫先有得公佈 唔係迪加條片點拍
一字排開就9吹

叫巴哥教ayi踢波la
牛高馬大都唔識點用自己嘅優勢
教下佢點頂波都好

跟住7.1見到

Kante, Lan 新衫寫真

邊忽牛高馬大

得5'11點學巴哥，得個重字

其實ayi真係好廢 咩優點都無
路蘭迪呢啲廢極都起碼可以屈高空轟炸 有啲戰術性用途

除咗卡巴根本到1/7 嗰日都未鵰完

仲有排最前面既chalobah

施格臣去愛記
係咪代表巴克利會走

Google話佢有6'1嘅

爛打既Tom davies都唔錯

唔好再FF啦

要用tom davis之流點解要借走切

831 打包哂，一字排開

Dllm 我地買唔到施格臣愛記又買到嘅，臭西女人

Cedric都買
垃圾車節墮到

車都無話過要追施格臣

歐國盃葡萄牙正選右閘啵，唔錯啦

官網new signing

The latest edition of Chelsea, which is available now, features words from all four of our new signings – Willy Caballero, Antonio Rudiger, Tiemoue Bakayoko and Alvaro Morata – who speak about moving to Stamford Bridge and their hopes for the future.

最折墮係車狗照J

有d撚樣連barry都話要搶

終於一字排開了

一字排開，已買完人
可以專心護級

後生過切好波過切囉
咁都要問

玩完

真心咩

切

Dllm 施格臣敗走熱狗仲要45m都有人話要搶

原本目標係要upgrade摸閪斯個位
而家就話買黎做摸閪後備唔錯

退而求其次次次次

Antonio Conte's bid to strengthen his Chelsea squad has been met with further frustration after a third bid for Juventus full-back Alex Sandro was rejected, reports the Daily Mail.

The Evening Standard, meanwhile, claim Conte now wants the Brazilian to put in a transfer request to force through his exit from Turin.

reject
no plan to sell
no chance

Prepare
Confident to sign
Ready to bid

講到我都識背了

Interested

你條食屎狗波都未識睇學人吠

其實依加係唔係可以理解係
干地想買當打既熟男爭冠軍
高層想做賺錢生意，只想買後生潛力股？

conti其實都幾好
可惜

係

篇野講嘅人有26歲嘅Sandro 同 Van Dijk
26都話熟男而家變撚咗阿狗咩真係
不如話俾唔起錢好過啦

高層唔想干地太成功

都係俾唔起錢搵籍口姐
24歲丫嘛
係要買嘅24歲大把野買啦

其實篇野似吹水多
傳聞中干地個list
Sandro 唔係有錢就買到
Van dijk 係中資入主修仔之後叫價£70m
買西咩

中g 未入主前都係嗌價好高

一直都係開緊70m咁上下價

vvd筆錢撥落sandro度啦屌

如果高層本身嘅目標係用潛力球員去製造財富, 咁好多球員都唔應該咁早放走

同埋一隊波有好成績, brand value同fans base數目提升, 要搵錢根本相對地簡單過做selling club

好撚絕望

摩西斯=後備料

西女人做生意唔洗你教
再嘈就賣撚埋世三賺錢呀

賣咗閪女人去做雞先

全隊躝

其實班高層一定唔會買意粉仔
廢事干地有親信

以前皇賣去psg個jese借左去史篤城

一季出到1/3賽事先算啦

屌你老母傳傳傳買到未呀屌

Paris Saint-Germain are keen on offloading Grzegorz Krychowiak to Chelsea following their world record signing of Neymar, according to reports in France.

The Ligue 1 giants paid Barcelona an eye-watering £198million when they activated the Brazilian’s release clause earlier this month and have now set about recouping some of that fee by attempting to sell some of their fringe players.

L’Equipe claims that Chelsea positioned themselves to sign Poland international midfielder Krychowiak a month ago but were brushed off by PSG who, at that point, were focusing all their attentions of finalising the Neymar deal.

條友咩料子？

前西維爾挑戰盃主力

但佢踢英超，會唔會俾人屈速屈到傻

是撚但啦
快來人

簽到Sandro我自爆

第二個馬迪

留名待J火清

送多兩件波衫仲實際啦

Chelsea step up bid for £20m Cedric Soares and remain in strong position over Virgil van Dijk (Standard)

sandro人工先出100k
100分要150k

去馬啦

Sandro Vvd 生癌佬 羅白頭 100fun 8月31號一字排開

睇死今年連panic buy都無

全部空炮9月1變希sir一個單拖

希望修咸頓唔好放

買cancelo啦戇鳩

買幻齒無問題，最驚就係球會買d 見晒頂既2，3線球員返黎

真心寧願做阿狗j幻齒都唔想做痢狗j d垃圾

唔係傷殘 ，識傳波都ok

其實cencelo有無報過價
定又係車迷自己j

tonight have no news

831 no news

Matt Law

mola 㩒住搶都要比啦
真係干地落場踢咩

Tonight big deal

如果一早買左佢先放馬迪 已經另一個世界

希望西女人有骨氣咪撚比40m

英人真貴

西女人一向1蚊都唔想比

40M一野車落去啦屌

買人了

西女人: 你比40m我就得

唔會
李城d價都企得好硬
馬列斯個價都無讓過步俾羅馬

今日比較忙 少咗入黎
大家做緊咩呀!!!!!!

收皮啦

我理得你幾多錢

起碼買多五個先收貨

下?
點解要收?
大家都係撐車? 要咁惡?

40m係咪仲貴過上年買干提

等緊你番去獌po

西女人有咁嘅精神就唔洗而家咁愁啦

應該班友仔吹

英人無計

英國護照已經要20m啦

Sandro就話J啫 飲水 不了

二線平庸中場40m

馬列斯先€40m

馬列斯冇護照

如果飲水都要40m
寧願一野車埋去蘿白頭好過

要NZonzi好過啦

飲水25+5已經頂盡

今次撐老鼠

你認為有得簡?

呢個要tum掂佢走難度好高

Nzonzi解約金40m

根本大把選擇，唔似前鋒同左閘，真係唔洗太急

講真如果佢黎埋冇死

一百分留係妓

仲有seri解約金36m
我唔明點解要執著飲水

不意外

施格臣都45M啦
仲要冇護照
我照J

可能係唔夠英人？或者睇中佢打開英超

seri 同 kante
小矮黑人陣

施格臣其實係trained in country

即係法比嗰個情況

40m不了

樂視正式收皮

Arsene Wenger has reiterated Alex Oxlade-Chamberlain will remain at Arsenal this summer, despite talk of a £35m move to Chelsea.

“Yes, he is staying here,” the Gunners boss said. “Why? Personally, because I rate him highly and he’s one of the players who is on his way up.

“In the last year, he has made huge progress and personally I want him to stay here for a long time.

“I’m convinced he will be the English player that everybody will look at in the next two years at the end of the season.”

Mola mola

根本無人會黎軌

教練組
Hiddink Di Matteo Lampard
一字排開

Lampard=車狗施丹

拎25m買cancelo先啦
40m買杯水我真係屌佢老母

病急亂投醫

一日有西女人同黑人揸旗
邊個做教頭都會一樣

最後又no bid is made

真

今年

林伯教波應該叫d中場前鋒射波大大力抽埋去。

點睇都係Terry返黎教波最大機會，
佢好似好積極考教練咁

佢想走
但會唔會揀我地又另一回事

Bakayoko 先4000萬，你飲水哥同價？on9有個譜

Dllm同飲水
老閪都要飲水啦

咁多西班牙兵係手都吸引唔到不如摺埋算

Seri

下年歐聯決賽：施丹對泰利

有英國護照自動加價£15m

矛盾對決

拉個青訓上一隊都得啦咁多bench位

買04個gxxxxxxka la diu

咪撚比佢free去拜仁

無可能唔去拜仁

同樣4000萬賣妹迪換飲水

德甲個個都衝去拜仁

同04講，我比30m簽佢，04即刻鎖佢locker放落預備組都得

飲水頂盡係薛維爾之流

祖記25m 馬度迪 車40m飲水

真心on9

安德列治denxxxxxxk 都係25m

支持買埋Fabinho

早長線啊屌你

40m飲水做咩當初賣妹迪

德國腸真心on撚9，球員大多仆到去拜仁黐冠，
連球會都甘心比佢地當狗撚，
提早年幾兩年等免簽都夠膽死

因為條打靶仔想走去幫daddy含撚

貴過妹迪,兩件又差唔多料

今個轉會真係世界級

然後球員拒絕加盟

咁咪慢慢坐囉，世界杯年坐一年

李城而加成隊冇一個人值40m

高層做野唔使你教

28歲40m 見頂又唔係一線 仲貴過馬迪

drinkwater貴過kante

40m就唔洗買飲水啦，頂盡30m再高多1蚊都蝕

馬度迪25m
Drinkwater 40m
aurier 20m

親，貴可以唔買呀
無人迫你

飲水40M都要J ?

我轟不如自己申請降班啦

屌我買幼齒唔好？

Predicted : Barkley 60m

買馬度迪好過

唔使諗啦
40M先飲到水 就搵N'Zonzi呢口井啦

屌到冇氣

其實我覺得唔係人地叫價高 而係我地放馬迪放得太平 應該至少叫60m

40m飲水用比卡好過
不過借走埋

40M都唔係問題
最緊要D傷係真定假
要抖多一個月就真係買個dllm算

嫌貴呀
唔好要囉，又唔係對家冇人用
係垃圾車冇人用渣嘛

慳錢都慳到咁失敗
正廢人黎

馬杜迪 巴卡 簡迪 法國三核搶到你仆街

放比獌狗已經唔得啦
放比祖記 馬迪30m都制

咪撚ff啦

放比祖就加錢換sandro啦

車迷唔FF仲可以點

前世做幾多衰野 今世會做垃圾車fans

馬杜迪

Ff都唔得

屌 人地一早咪話唔放
依家sandro轉會得一個可能性
就係佢無端端遞transfer request

平靚正馬杜迪唔買

甚麼叫絕望 抬起眼望望

遞信都唔放啦 世盃年你咪試下玩野囉

又係度追d二三線

屌 我地對馬迪係咁強硬就好

射左

10萬周薪就想人r爛塊面遞紙

起碼都15鎊萬週薪啦

我地人工都幾少

頂薪都係200k

any dun diu?

我諗黎緊同夏神傾份約一定會上到250-300k

高層會唔會覺得太貴唔續

Morata

300k最基本

#MarinaOut

先唔講佢已經係英超球王，
單係季季單天保至尊已經值得俾聯賽最高薪

官方雜誌 Meet summer signings
係咪轉會已完

拉過返個薪金先有得同雙曼鬥
佢地太痴線，連加特依d垃圾都比100k

我地azp都係80k

Azp都係得80k

點只啊，盧卡古，簡慕華，文迪，Walker，丹尼路 呢

Chelsea step up bid for £20m Cedric Soares and remain in strong position over Virgil van Dijk(Standard)

系

成隊應該得世三 法比 dc過150k

3日內會有new signing

希蛇

Dllm x3

Conte re-sign

亞衣 你打後備啦

高層：
baka->馬迪
卡巴->begovic
ake->迪加
morata->哥狗
christensen->zouma

boga->cheek
musonda->chalobah

全部一換一左，收工

3日後又話3日架啦
諗起雲膠的72小時

睇宜家d news都知未到830都唔會有

大家不如慳返啖氣，軌今個轉會窗唔會再買人架啦

真係好失望
仲以為球會會食住個勢大搞

見你上年個on9陣都有英超 夠用啦

大搞不和
大搞離婚
大搞賣人

都係大搞

季初熱狗未撻著 希望輸少幾球

肥賓幫熱狗起左機了

希望閪女人堅持住一個都唔買
等班軌屌到氣咳都無用

領隊就話可以被高層炒
邊個可以炒到高層？油王？

當年 撚仔，米基，艾辛，迪高，波叔 5個世界級

依家成隊得3個中場

呢幾年啲英超豪門柒吓柒吓咁
一早大搞嘅話要做班霸其實唔難
磨到依家人地回曬氣都仲係唔肯悔改
咁搞法一世都做唔返歐洲列強

有段時間馬基 艾辛 撚仔

雙曼高層都好積極進取，唔理係咪水貨
都有人，同埋比人J下

咁先show到俾班球員睇隊波有雄心大志

我地幫Kane 起機

閪女人，不進則退
呀唔係，退而再退先岩

要All in 神射手了

No j news la

the calm before the storm

50m for Danny rose

on lun9,真係一個都唔買

生癌佬去國米了

即係又冇出價

唔通黎幫你班on9高層護級咩

其實係唔係從來無出過價

條路自己揀 仆街唔好喊

就算炒左干地揸呢手牌都好難搞....

其實係咪唔會再買人？

馬杜迪低價去左祖

其實最近有無咩新轉會消息....

車仔吸引唔到人

閪女人同黑鬼係咪痴撚左線?
依家留低果班青訓後備都嫌佢屎波啦, 唔撚係諗住迫干地用呀

我屌你老母

條撚樣垃圾黎，玩ut壓星比我炒

又j少個

為左迫走干地可以去到幾盡

應該從來無諗過呢件

咁想點呀
救命呀

上個月巴卡都未簽到時，有人嫌馬杜迪老

Loftus-Cheek: "It’s tough being at #Chelsea. I work hard every day in training […] but you don’t get the opportunity every weekend.“ [Sky]

Loftus-Cheek: "Coming to Palace, I’m really excited to play. It’s the same thing, work hard in training and hopefully get minutes.“ [Sky]

31/8 4個dllm 一次排開影相

邊個都有資格迷切，係得你無

一個都冇呀屌

我記得係有場cheek 散步之後干地先出chalobah多過cheek

過左3日, 簽0人

係30日

成功慳番筆 又嬴

西女人：£40m簽飲水又嫌貴，擺係銀行收息好過

油王係咪唔識波 明眼人都知唔夠人踢 唔好講打歐聯 打英超都冇可能

快撚啲炒左個2件垃圾

認真，唔想睇到hawk個group有班人入黎貼波衫自貼講個撐字

岩岩有一個入左黎，但睇相就知佢應該有d特殊，唔忍心屌佢

屌你老母 我黎

干地真係上賊船

達囝幾時ig直播同佢條女扑野

再望下kante

Ig story 好撚正佢老婆

玩腳

達仔都係
咁搞法一季入40粒都唔夠輸

如果哥達搶返正選
同時今季入30球 大家點睇？

聞都有 一定好好聞

搞事 不了

睇人ig直播好變態

morata都係腳膠

簽個vidal嚟玩

VVD

唔賣啊

毒撚都係鍾意玩腳

摔腳指其實真係好好玩

有女可以玩果然講啲野好有傷害性

Southampton warn Liverpool and Chelsea off defender Virgil van Dijk: 'He is not for sale in this window'(Daily Mail)

上面話買馬杜迪轉頭就話去左蛆

真係抵我迷達仔
大家都鍾意玩腳

幾撚時買人呀屌你老母

你玩自己隻腳?

玩女帝西多你估講笑

我玩開大陸妹

號召英國軌反兩個大仆街

玩開大陸妹啲腳皮

ubisoft

愛國

我是中国人

熱刺20m買Aurier
我地20m買Cedric

熱狗爭贏獌軌

屈仔都贏我地啦

同埋我懷疑高層死追Cedric

追咩都好啦 買人啦 好悶呀

Cedric 都要j 唉

Djidji都好快有人發功簽

宜家都完全唔夠人用 衰衰地都頂住先啦
再傷 紅牌 你搵咩人打

都唔係衰到咁掛

Gareth Barry都有人話要搶啦

屌 好撚節墮

講真 又唔係衰既
但失望囉
psg放人又唔搶

零野心
唔再期望呢隊垃圾可以有咩突破

12年果時都已經話板凳唔夠深架啦 但衰極要換人都唔係話完全冇
有乜理由宜家17年都仲衰過12年
有邊隊係咁樣衰架 中下遊都唔會啦 英冠都唔會啦
油王到底搞乜架 係咪真係繼續放任佢兩個落去呀
唔通真係要租飛機叫佢兩個OUT咩

要學阿仙奴，搞遊行示威+租飛機banner了

有嘅話我真係夾錢
接受唔到隊波再咁沉淪落去

有既話真係要夾，攪撚大佢

牙切

1.毅進星 $100

我夾5000

1 Argentina GK Willy Caballero
2 Germany DF Antonio Rüdiger
3 Spain DF Marcos Alonso
4 Spain MF Cesc Fàbregas
7 France MF N'Golo Kanté
9 Spain FW Álvaro Morata
10 Belgium MF Eden Hazard
11 Spain MF Pedro
13 Belgium GK Thibaut Courtois
14 France MF Tiémoué Bakayoko
15 Nigeria MF Victor Moses
16 Brazil MF Kenedy
17 Belgium MF Charly Musonda
18 France FW Loïc Rémy
19 Spain FW Diego Costa
22 Brazil MF Willian
23 Belgium FW Michy Batshuayi
24 England DF Gary Cahill (club captain)[169]
27 Denmark DF Andreas Christensen
28 Spain DF César Azpilicueta (vice-captain)[169]
30 Brazil DF David Luiz
31 England DF Fikayo Tomori
36 United States MF Kyle Scott
37 Portugal GK Eduardo
38 Ivory Coast MF Jérémie Boga

其實有38個球員已經夠，唔明d人屌乜鳩

曼城呢2日先傳買evans 岩先已經見到2個bid rejected

車買人既感覺係白撞

如果你只是滿足於中遊的話咪夠囉

膠層已經好滿足了

其實Kyle Scott定baker勁啲，無乜Scott 嘅資料

baker勁好多

兩個月前你同kyle scott講
話英超首戰佢會坐到後備
佢應該會笑你on9

盤數好靚

就算借都係借俾英超啦 點會倒退到踢英冠

球員意願

原來陣中上陣最多球員係夏狗
之後先到雞囂 風化達

皇馬大炒疤

我諗唔到仲有邊隊波贏到皇馬
歐聯應該3連霸

副選都可以炒車

Asensio+Cellbalos已經屌打啦

幾時買中場啊

good morning
又一日

今年隨時一個dllm都無

暈左兩星期，請問車仔簽左咩人？

Dllm有同無有咩分別？

練波唔洗三打三

good morning all. have a niceweek

可能chalobah同牙茄而家屌哂鬼
原來留隊有正選做

人地青訓出阿辛
我地出切 仲要走埋

同鍠比會唔會太睇得起自己

就快又開波，仍然一個人都簽唔到

買返黎

艾辛斯奧好似唔係青訓

買返黎
馬略卡

18歲喺馬略卡買返黎之後又外借2年都算鍠青訓

轟一億買單比利啦

仲有dc條數 fat fat

卡吐唔會當青訓啦

我估應該賣唔甩

我都係咁話 一係就唔啱價 啱價佢又唔肯走

不如大和解啦屌

佢係專業既話，就算干地屌佢老母，
佢都會返黎跟操啦，仲係度發脾氣放假

明明下年係世界盃 好似唔想踢咁

咁老定西班牙揀硬佢

馬體會有基沙文,加美路,王子,哥利拿
邊會花大錢買佢

其實如果佢歸隊返嚟
同莫拉達拍擋西班牙雙箭頭
效果好嘅話
喺國家隊大家都會得益
齊齊有得踢
如果係依家呢個情況
莫拉達肯定秤先過佢入選
當然，雙箭頭打法有無可能就後話
但肯定係正向競爭
大家都受惠

唔好痴線啦
干地同哥狗已經反晒面
哥狗會返車仔既機會係零

達仔鐵膽
仲有两個位

我認係FF

蝕底d, 我地加錢換電話佬 fast trade

有機會
干地辭職/被人炒嗰時佢仲未離隊
咪有機

干地捱唔捱到去聖誕前都真係未知數
反而哥狗只要過咗八月
就留名等干地收皮

cheek>>>>>>asensio

馬體都唔買得人

佢而家就係等干地走

點會唔買得 係唔可以註冊

咁馬體會保障自己，現階段都應該乜都唔郁就最好。

阿辛斯奧

買人未呀 買人未呀 dllm高層

其實德甲球員買唔到（全部想去拜）
西甲球員唔係打西超果幾隊又唔夠班
意甲又想去祖記/踢開假波
法葡荷甲又係低一至兩班可以去邊度買人民

直接巴甲

我以為Djidji 係你哋亂打嘅dilobodji

原來真係有一條友叫Djidji

死未

Juventus have turned down a third bid from #Chelsea worth €80million (€70million + bonuses) for defender Alex Sandro. #CFC (CalcioMercato)

辛度,巴克利,飲水哥,100分全部自己遞紙吧

都出到咁高咯

€70mil都唔放

咁都買唔到都可以宣布死亡，
除非Sandro同屌帥反面走人

仲貴過莫拉達

算啦，慳返啲轉會費俾週薪好過啦

30萬鎊 山狗
15萬鎊以上 蘿蔔頭 (應該幾難)

你地仲信啲所謂報價？

ox都買唔到啦仲ff山狗蘿蔔頭

100分都開緊150k先走人，
Sandro開100k邊引到佢遞紙啊

完撚左啦轉會

今季都係
投降可唔可以排第十

點解無人j撚伯個女 公平咩

干地個女

只係多蛆少少 就想引人 高層柒到

國米有干度比亞喺單鵰度易啲傾到生癌佬啦

垃圾車都冇過價 傾咩

樂觀啲諗
一個有護照一個無護照
反正都係no bid

自己青訓一早借晒賣晒出去
正選未搵到替補就急急腳賣
搞到自己正選都唔夠人
人地見你兵都唔多件 飲水哥都開你40M
當你水魚禁
由一開窗追個sandro比人玩到家下都未撚醒
死唔緊要 成績有上有落
但禁樣死係自己手 真係令球迷好氣憤

望到人地買人咁爽手
再望下我轟

每年一個死追都買唔到系列
前年石頭
舊年koulibaly
今年sandro

下個post名不如用Forever No Bid

世界紀錄買一個後衛都唔放 無計。。。

drinkwater 40m 英人我覺得OK
有冠軍經驗 同KANTE 夾開
仲有英國護照

晨早比錢啦西女人
宜家擺明做樣姐
都唔知係咪攞曬錢去貼仔

阿辛c奧

唔打啦投降啦

安1換1 fast trade ok?

最多我地加多20m fast trade

加40快啦屌

要多個亞衣一齊洗廁所ok?

違約金3億自己計

唔打啦 投降啦 認輸啦

如果干地會唔教 唔會c文尼教

邊個教有分別咩
咪又係無限loop
一日又呢兩條仆街係到一日都唔會有運行
球會又冇野心
所以都係nigger 自己教啦

唔知做乜鳩搞搞下隊野越來越似阿狗熱狗

新領隊> 冠/飛機盃/亞軍王 > 崩盤炒>希sir >新領隊> 冠/飛機盃/亞軍王

高層要求即插即用，一壞即掉

最期待既畫面

冠軍經驗但功勞唔大
英國護照但連國腳都唔係

人地放邦老師之前出呢個價，我諗已經買左

你嗰季有無睇李城？

turn down
reject
no plan to sell
no chance

6 月肯拎1 月賣人啲錢用已經唔洗咁頭痕

今年仲衰過之前
人都無
你話用譚仔,baker,ake 果堆青訓都話

唔覺艾辛斯奧勁過切

英籍對於依家球隊註冊方面有好處
變相可以擴闊增兵收購嘅目標
如果買返嚟既係全外籍
註冊方面未必夠數

賣Ake 真係痴撚線

如果有殺龍霸/ake下一場都仲可能有得博下守和

西女人必須躝

佢係肯比呀 依幾日done deal左啦
西女人仲想同人講價
又唔知自己手爛牌

對今年已經無期望 只係希望keep返頭四

切射波都唔知得唔得 咁少起腳

賣ake有咩問題，全隊最唔缺就係中堅

可以客串防中同左翼衛唔夠？

Keep返頭四班少都要最已陣
而家殘已陣只會英超16強

邊忽客串到

馬體想幫DC俾埋罰款

係就快啦
唔好再拖

希sir ready

40m就真係快手送走佢

其實買到Sandro,後備中場加右翼衛真係fit晒

基本上大家都認同下季回收切打rw位

傻豬黎既，只要哥狗一去馬體，電話佬就係我獌的人

印象中佢喺屈福特同般尼茅都夫都係踢左閘仲要壓得上去攻
上季回收返嚟本來都係預想佢會踢LWB
點知干地想佢踢中堅
但佢近季喺英超立足到都應該係因為踢左閘

上季係車有打過lwb

Ake唔係勁
但如果無賣依家無咁頭痕

係般茅踢中堅

人地係般矛踢中堅呀,大哥

係屈仔有打過左閘 但守強於攻

佢打lwb會類似azp打rwb

牙朗 - 迪加 - 電欺 - 天神 - AZP
呢條防線根本屈機，舒緩左左邊唔夠快牙朗被屈速既問題，右邊企番個高10cm既中堅，又識出波，等遲啲巴卡復出配干堤，泊下巴士衝下盃仔都唔錯

仲有最後防線卡吐，成個中場玩曬既kante

我地winning 11係唔差，但係完全無轉陣/人嘅空間

但係後備係雞曉摸西安之流

勝利11人
傷一件就仆街了

出azp打rwb姐條又要踢前面3個自己攻，3人足球

柏度轉美斯，應該踢得惦既

散步小花 不了
柏度轉Adama

傷緊啦

叫高層80m+150k周薪轟落去啦

都係南特出品

從來冇齊過
得個名

皇馬是單比件高華錫我轟
都夠丁成個月

人地kovavic ceballos用黎接班

仲ff

Bale仲有d機會

不如adama算啦

係有2個機會：機會渺茫同無機會牙

今天去買球衣選擇左印莫拉達，希望佢可以幫助球隊人多d波和拿冠軍

人地有d特殊就算啦

當自己邊撚個

屌你睇完佢個樣都知有d特殊啦下話

如果係d中坑自貼我一定屌柒左佢

有迪加同干堤係後面逗住 牙朗踢到馬些路咁前都得
牙朗= 轟版dani alves

買到Sandro真係一天都光晒

中場依d 有無痴冠老野，Thiago Motta都拎黎j下算

放咗馬度迪 應該留老野啦

牙朗上季後面係hea踢嘅妹迪同雞囂都打得咁好
今季睇好佢有得更上一層樓

你真係肯定cahill會bench

psg d貨又唔執 屌你老母無眼睇

我轟隊長係坐後備既

佩狗而家買人政策好癲
起碼夠碼多十年

無用，無到個super star都係廢

我地有切，艾斯辛奧吹大左

佢都有開竅既一日

其實車狗比鍠早好多玩幻齒足球
但可惜干地、摩佬唔係拖舟

放心，好快世三會去做superstar

拖肥唔計質素都簽左12個人
我地上季冠軍簽左幾多百億個人話

等到831啦
而家準備緊註冊先出post影相

T

我地用幾十m買鍠青訓
得ake一個賣到廿m
仲好意思話用青訓搵錢 醜唔醜

人地青訓用黎培養
我地用黎賺錢

咪撚再FF辛祖啦
80m都唔放可以點

90m

人地都係賣走一兩個人only

明明你條仆街早兩日先話最盡70m+10m add-on

TT

記得奧寶話Sandro 100m都要買
佢條仆街仲話1億買個後防 笑死人

80m都唔放
放棄啦

老鼠一向都係精神分裂

d質素有無得比先

Plan b都無 sandro咁都買唔到就算啦 而家好似扮bit咁

我話100m真係放既話就快快手deal
然後d人爭住出黎笑

好想球會出億二要屌帥跪係度求我地買

Sandro唔只閘咁簡單
佢係可以將成條左路攻守提高一班
一億抵俾

唔係我出錢wfc

boga打全季

下季有牙切，下季用住先

但人地80m都唔賣
我覺得高層出80m應該最盡

講緊依家後防mendy 55m已經係最高價後防
80m買sandro已經好誇張

屌帥話no chance塊咀臉好乞人憎
西女人生意人唔好比人嚇窒
支持追到底

用牙朗打四線唔方唔誇張
你又數唔出而家市面仲有邊隻LWB買得過
所以根本幾多錢都要買

buy me

屌帥個死人樣就不嬲都咁黑人憎架啦

買隻見高拜見低踩既食屎狗? 不了

買到當然好
但唔覺得高層有能力追到尾

50m bid Rose 應該都係鳩吹架啦

右閘我覺得唔使買都得，睇下干地識唔識貨升D.sterling上黎，好扭好爆好體能，完全係右腳馬些路

你吹奏得
條𡃁仔可以收皮了

Alex

車仔肯用應該多得你推薦

去葡超買D潛力wb返嚟育成算把啦

屌你老母閪，牙切一巴巴車鳩你條傻閪

撚伯好想買vvd

長遠黎講

Hazard Morata RLC
Sandro Bakayoko Kante Dujon Sterling
Rudgier Luiz Christensen

Musonda Tammy Pedro
Alonso Cesc WFC Moses
Cahill JSC Azp

其實幾好j

Vvd，兩個中場，左翼衛，起碼要多隻翼
講撚到口臭都係唔會買人

見到雞曉咁柒正常都想買

No place for Willian

求下你唔好再講

切打翼真係好咩

Chelsea believe an offer of £30m with add-ons will be enough to tempt Leicester to part with Danny Drinkwater.

屌你老母

全能球員，有d似小白，邊路playmaker

30m+add on真係最盡

差個少少30+5 同40 真係唔覺得有大分別
拿拿聲刁左去啦 屌你女人同黑撚

其實真係俾緊好高價，
如果貴過賣馬迪個價已經係水魚

切係水晶宮唔降班再講

無人黎既過 損失會多過呢幾m

90m屌落Sandro plz

將呢幾m加落去sandro budget度好過啦

40m真係唔需要揀佢
30m鎊+add on真係最盡既底線黎

馬迪40佢又40

Drinkwater只係有英超冠軍光環既Sidwell

佢既40有20係英人

同埋踢過三場歐聯分組賽?

修咸頓好似話唔賣。。

根本唔應該花時間追佢

高層做下戲姐
唔洗咁在意

折墮到求球會比40m買真禾特之流

中堅位唔係最急

一陣買左佢，都唔知講咩好

睇下831之前買到咩人先
派清講得啱佢可以博下831執死雞

2季前都唔識佢
而家都27歲40m講唔通

Chelsea FC‏已認證帳戶 @ChelseaFC 11分11 分鐘前
更多
Happy birthday @TimoeB08! 🎉

Barry都要搶啦
呢個真係笑到我

90m打包krchowiak di maria
Plz

關2年前識唔識咩事
實力真係中游質
軌買Kante 嘅2季前都無人知佢乜水啦

鳩層: 飲水唔洗google都知佢係邊個嚟

kxxxxxxxk 的確算易買到 去馬啦

831 dfgkhkjgkjvli x10 一字排開影相

我覺得所有球員都可以31號執死雞，
依家暫停所有收購工作先

用三億買阿辛斯奧啦

你等人用呀??

得。1e la

vvd情況唔同因為唔係一定要買

其實可唔可以用簽字費吸引sandro

周薪120k，唔影響薪酬架構，但比12m簽字費，講緊除返周薪5年約每周多50k

姐係成170k周薪

Diego Costa has released another statement making it clear he has no intention of returning to #cfc.

40m drinkwater on9
三千頂盡

球迷expect球會會大搞落去
點知原來球會一早已經決定轉型做selling club

可以，好似普巴同LKK咁私下送大錢，
不過西女人睬你有味

雪足兩年吧，如果高層有些少骨氣

係
同埋而家修仔買緊中堅
佢地買到之後+vvd堅持要走
修仔未必會強留佢
不過鏝都好似想出手買中堅
如果佢地突然加入戰團未必夠爭

g phone

買飲水最大既優點係
佢係李城同kante夾左成季
無適應問題
可以即食

西女人話分花紅好過

是但執件真馬後備la

阿辛斯奧go che la diu

執
皇d後備都係一線

真係好撚煩
條友又唔收身
肥仔咁斷斤拎去賣咩

去得皇巴拜 只有自己要打正選叫走人
一係就PSG幾億掟出去

Morata完全虐殺ayi

d鳩層仲叫佢返黎，佢彩九你地都傻

艾斯辛奧未續約，70m買斷佢

70m?
我係皇馬我150m都唔會放...

不過真心吹大左，打翼速度唔算快，扭波都麻麻，但射波有水準。

同切比都差一班，切如果係皇馬應該搶左摩迪個位

姿態黎 點都要做樣叫佢覆行合約

打完咁大篇野自己笑唔笑

岩啊
皇馬大撚把錢
只有佢唔用放比你
佢用既你邊買到

鏝想買EVANS

咁撚麻煩
馬體會唔出40m就雪柒你

costa單野真係好撚煩
快D完得唔撚得
仆街下體會有心就出多少少啦

唔打呢啲邊算痴線佬

笑你老母瀨屎啦on9仔，分析現實渣傻閪

牙切= 6'3既恩尼斯達，屌你扯到痕晒

whoscore評牙切既強項

dribbling , through ball very strong

Breaking: @diegocosta releases statement saying he's not coming back to @ChelseaFC and only wants to play for @Atleti.

咁把炮咪自己貼鐲買斷份約囉

邊個仲撐條撚屌

冇架，一日冇人收你，你一日都係車路士

DC+ 60m for saul

呢個轉會窗都唔肯放人啦

唔撚關事啦 15年佢咪又係咁撚肥

一係照簽，下季先轉會過黎

👌

高層邊曉做呢d 講真出錢叫佢1月份先過黎都得啦

好爽
得返兩個星期
車仔肯定比其他會撚死

就算隊波幾柒幾垃圾都好，我都相信，只要有切就有希望

agger, 車仔青訓咁勁，絕對可以成為英超既摩納哥

下季咪又賣左去

下季干地唔用咪正式反干囉

求火ching 抽波衫救我轟

sandro 上車送一件 ？

自己造成 成個6月揸流灘
簽完達囝到而家個個都no bid

干地下年仲在車仔先算la

今年都未必過到

新教練唔撚用即炒

Remy無得出都傷

係咪行路都會傷

Sandro今個轉會期黎車仔，我送5件車仔波衫印Special 1 號

神醫都醫唔好

Nba都有呢d bynum打保齡受傷收league

到最後咪又係得你自己換個AC上黎抽
左手交右手

5件啊，做馬都唔會5個分身啦on9

Remy真係神醫都救唔返

remy係阿狗既話應該殘廢左

Diego Costa says he's waiting for Chelsea to set him free. Not coming back to London. Only destination Atlético: "I must return to Atlético"

講咁多咪又係同西女人一樣 no bid

痴線，條友有無職業道德嫁，咁既態度有球會肯要？

Free，兩年後咪Free
你慢慢等

養撚到佢250磅

下體會真係肯要佢?

我轟真係好柒 笑死人

唔要就好笑

唔好on9啦 DC咁強硬一定同施蒙尼溝通過架啦

all in drexler

All in my pocket

轉頭出15m

D巴西佬冇乜自律 真係有機

撐Costa!!!

擺明高層同conte錯
你地居然話costa ?

好呀 叫條撚樣坐兩年
keep住罰佢人工

反正佢唔守合約 仲好
一個仙都唔洗比

理論上球會可以告返佢 當然應該唔會做

其實下體都無offer 點sell佢去馬體

雪佢兩年
佢一定玩完
睇下佢驚唔驚

馬體會根本無心想買番DC

哥狗最好唔番黎，糧都唔洗出比佢

躝

唔好咁啦佢有潛質架

潛佢老味
淨係掛住想自己入波

點解可以次次攞完英超等衝歐聯就開始四分五裂收皮，之後換帥又要重建

鳩層之過

熱刺可能啱佢多啲

見佢次次禁區頂拎親波就想轉身抽
抽出黎好似成個月冇食飯咁

球會一定要表明要求佢歸隊，唔返嚟每個星期都罰佢錢，之後告佢違約

最簡單，等佢兩年無波踢

好似係到想迫車仔free走佢咁 都on99

個心態應該係係馬賽養出嚟 成隊要佢入波

條友係馬賽好撚癲，同隊友爭射嘈晒交都唔肯讓返出黎，極度自私既踢法

啱 忍佢姐係姑息養奸

馬會拎30m過黎即刻比佢走啦

講其他野都算

咁撐哥斯達真係咪入嚟啦 好冇

costa已經可以不理
但幾時先買到人？

dabou draxler + krychowiak la diu

一球半球

buy draxler la diu

巴哥入唔少依d on9波，對愛華頓個球痴撚線，腰力驚人

draxler is ff

sanchez is less ff

[The Times] An offer from Chelsea closer to £30m won't be enough of Leicester midfielder Danny Drinkwater. Leicester had been very adamant that he's worth £40m.

They believe Chelsea desperate to sign new players and will spend big on Drinkwater.

我都block左條戇鳩仔，你唔quote我都睇唔到

我地點對costa呀??

你係唔係認錯人?

正確處理方法

做得好

頭先番緊工見到新聞話簽左4個人

拍一聲 原來我係廁所訓著左

你有冇見過其他球員用咁既態度迫球會？
佢係勁係踢得，根本冇人想賣佢
佢攪嚟攪去就想free走

唔好唔記得佢係馬體嚟左年幾兩年
咁快又想返馬體？想返都算，叫馬體俾錢啦

馬體又唔想俾，咁3000幾萬踢2踢算？

用電話睇唔清，sorry

仲同老鼠分身玩

領隊話咗冇位俾佢

簡單嚟講即係
明水鳩你 咁點

高層唔做蝕本生意

屌你老母閪啊on9仔

軌不如執7左佢啦

高層都無錢畀佢，要扮追Sandro

抵撚7死

tammy仔下季返黎打2號前鋒啦

係，譚仔有波追人屬性

人地會肯踢英冠？

Ching 太天真啦
擺到明如果唔係馬會係背後策劃
哥狗會玩到咁盡咩

FA cup對熱狗
呢d阿衣根本學唔黎
巴哥控波射波護波全部一流 而且仲算靈活
阿衣而家操到咁鬼大隻 成隻牛咁唔識轉身

屌 唔好撚理哥狗住啦 搞掂轉會再算

哥狗上季都有球好似呢下

又唔可以咁比嘅 只可以話佢唔係巴哥type前鋒
好好發揮自己特點好過啦

個proview 充分展現ayi傻尻一面

打包達斯拿同基祖維克啦

而家廢到唔知有咩好

俾錢+走，就係咁簡單
屌你老母咁樣都做唔撚到

佢地成日ff馬體唔係想買佢

哥狗最勁果球一定係對西布朗

呢個方法兩敗俱傷，不過狗達呢類人抵罰，球會都放軟比佢返來。條撚樣唔識死仲要出律師信

irving melo demble essien countinho

隻哥狗理得佢死丫，咪雪到佢完約囉

睇下邊個跪低先

轟真係多得你依d人唔少
球會已經水深火熱
仲要搞小圈子

根本佢地見你垃圾車咁樣衰 就有咁盡壓咁盡啦

阿布任佢地舞到幾時
出嚟叫佢地咪再玩政治啦

屌車老wi

賺緊錢不特止仲可以三年抱兩
多謝佢地都黎唔切啦

哥斯達我地頂多咪雪柒佢
出唔岩價點放呀大佬

點為知啱價先
我覺得出到25m已經可以放

馬體似拖到831
落20m or below
你唔放就算

完全係一人之力拎三分

識玩轉會一定係咁玩
Btw
其實西女人咪又係想lkk做同樣既野壓拖肥價
只係計錯數
估唔到Lkk想加盟車仔既意志無哥狗咁強烈姐

Barkley chamberlain

買唔到lkk都好，譚仔同佢踢法都接近，譚仔夾morata應該有火花

2年約 一流射手
我認為係35m

球品+幫你贏兩個冠軍減10m
好來好去啦

draxler啦屌

賤過袋底泥， 大球會正選 一季入到十幾廿球都賣唔到20m

依家搞到我地欠佢咁
但問題係馬體會都無出過價
點撚樣賣

切係水晶宮第一場好似幾好

青訓真係可遇不可求，我地依代暫時出左3個未來新星好難得

RLC,Tammy,Christensen

下一代就睇好Dujon Sterling,Chalobah Ototo 依2個

係超晒班，護波有小白兔

whoscore全隊最高分

買咗vdijk 你個天神應該要走

放左會後悔一世，短傳黎講佢屈晒機，視野有頂級中場level

所以干地由一月開始到而家處理同DC關係既方法完全錯晒
而家比晒位佢入
仲有人打j話咩樹立威嚴
呢招十年前就有用

all 英冠料

終於有番d人話
跟本干地要付好大責任

咁大間球會要比個球員食住？
雪你咪雪你

近幾場佢有d唔敢比波
傳波都好小心咁

佢死都留係巴西又唔志在比你罰人工
咁都叫雪？

有冇人資助我兩舊水直播燒lkk波衫

Hazard<<messi
Pedro=Pedro
Morata=villa

RLC>>Inesta
Kante>>>Busquest

Christensen>Puyol
Rudgier>>>>>PK

痴線，成隊波勁好j

我有啦，18號個件

一個攻勢話你知 - Batshuayi做緊咩?

馬杜迪20m 都唔洗

買本j下先

就係有果件

枉我個日射輸完12碼仲特登著出街買外賣支持佢

咁咪留2年係巴西

長揸哥狗都好過閪價賣畀馬體會
最多一拍兩散

咪係
兩年邊度都唔去得
再嘈告佢上庭,打撚到好似梅度咁
一世返唔到身

當年用32m買
起碼都同價放啦依家

唔撚係掛 玩FM必買喎

同一個po回帶

28歲當打 雪兩年 睇下邊個玩出下火

撐Costa果d自己面壁思過啦
球會有權唔賣走佢
佢冇權唔跟隊操練

車狗要告而家大可以告佢啦

p$g係咪賣迪斯拿

唔到我地買架啦
垃圾車執番二三線料啦

Breaking news : Chelsea new signing Bakayoko is ready for the game against Spurs

高層又贏，時間一早計撚準

又唔洗買人

依家比面佢
佢有本事咪唔好返啦
有合約係度,佢都去唔到邊

你條柒頭皮講就叻

個時咪一樣話唔賣馬迪
柒夠未啊

source呢老鼠

講完無耐極速DONE DEAL

法國知名體育媒體Nineup

波台首席柒頭非佢莫屬

Antonio Conte has been nominated for the FIFA Men's Coach 2017 award! 🙌

Draxler :轟乜撚姐 我踢鈀架

轟？ 轟你老母

Torino has rejected Chelsea's offer of nearly €70m for Belotti who has a €100m release clause. (Tuttosport) #CFC

Tuttosport=意大利太陽報

明明西女人都冇落bid，
做乜屈鳩我地

笑撚死我咩
要我信車仔買完morata仲比咁多錢買另一個前鋒？

班意粉佬食屎啦
冇人想買你個一億神鋒呀

半個#CFC都係叫人簽draxler

Krychowiak其實係咩料？
西甲果時比人叫頭幾防中
係PSG比人叫垃圾

算9數啦

會唔會又得罪巴黎

人地唔要架呢個

咁班球員冇違約金又咬我地唔入嘅
應該

系，好驚佢地搶安仔組巴西幫

我比你賣到3億又點
西女人係唔會買人

賣左我反車

new schurrle = draxler

講真車比唔到強隊feel 人 呢幾年攞完英超 一係變護級球隊 一係即刻輸其他杯 攞完歐聯果屆 又比下體炒 仲窮比巴甲 咁唔穩定既成績真係吸引力大減

依加仲講咩強唔強隊呀
你有錢就有人黎架啦
好似巴黎同鏝城咁

米蘭同愛字頭有錢之後都簽左好多人啦
根本係班高層管理有問題

以加就係唔夠人有錢 吸引又唔夠人黎

垃圾車自己眼角又高過人

唔夠人有錢?錢我唔信冇 但係個閪女人係唔比出黎 你吹咩

Agger 買到就正

今年又再挑戰

雲尼亞尼

draxler+基祖維克幾錢

50m

佢好似仲好扭過舒仔 不過冇舒仔咁多遠射
仲有個樣好串
買到就好喇

係就抵
但最終咪又no bid

依兩個黎到，就只並左右翼衛，不過都係諗下好

psg點會賣

拜仁又想搶埋達斯拿

yes 最終都係無出價

若果買齊傳嘅人 我地唔洗咁頭痕啦

呢個冇出價有乜問題
又唔係真係target

歐聯冠轟都得

疤狗呢個時勢可以試下bid美斯

系=.="

所有人都唔係真係target架啦
仲有咩target係追到？
難得有高啲質素嘅人on the market
好過天價追d 二三線啦

你話sandro,drinkwater,ox呢d一路傳開既原來最後no bid就話好笑姐
而家求其一條友係market就笑no bid=.=

美斯無大家想像中咁忠心😂
之前都試過ig follow車狗黎撚下疤去r續約😛😛

出年free ox Barkley alexis

正

我幫你向油王反映下，佢解約金先300m，唔貴

係，成班都想做英冠冠軍

放心 根本一個人都冇必到

draxler都唔去搶就食撚屎啦

你件食屎狗有咩資格出聲?

垃圾車係咪想本土化 而家幾個target都係英人

事實隊波無英人係唔夠凝聚力
會好似鏝城咁出到去打歐戰唔撚盡力

所以我支持用青訓就咁解

1001

有夠實力嘅英人就係

Chelsea are ready to up their offer for Arsenal star Alex Oxlade-Chamberlain.

The Gunners midfielder has entered the final 12 months of his contract and no new deal is in sight.

Starsport understands the Blues, who were eyeing a £35m move for the England international, are now ready to shell out £40m on him.

Wenger maintains he wants to keep the 23-year-old and now runs the risk of losing him for nothing next summer.(Star)

切，基甸，Tammy，Dujon Sterling依4個上唔到位我會好失望

ake生不逢時撞上隊波打343，如果仲打緊4後衛佢應該會搶到正選左閘

就算買到100分 飲水都收貨

All in draxler la Diu

draxler come la diu

All in lemar draxler

真係唔賣追住第個用先，學拜仁早半季免簽激撚死佢哋

至怕人地到時唔簽你

原來蛆用20M就買到馬度迪
買返黎做後備都好
一陣kante傷左都叫有人頂

祖雲達斯CEO: Sandro留隊

其他聯賽先可以半年簽
英超球隊要等佢完約先可以搵球員deal

維基寫今年先轉會PSG，可否再轉

希望聽日睇到新聞出90m

都唔賣

Marotta (Juventus CEO) about Alex Sandro: "Alex Sandro precisely asked to stay at Juventus". Chelsea are always interested. #CFC #transfers

出夠200k比隻巴閪狗啦

hawks好似改咗
祖雲達斯CEO: Sandro 向球會請求留隊

撚完車一輪終於表態

咩叫請求留隊
續約咪得囉屌佢

面對現實啦b

白痴高層! 到最後一兩週，正常嚟講強隊都已經唔會放主力走! 今季準備食屎都得了!

80m都買唔到

又死追唔識轉目標

出夠一億啦

肯面對佢唔會黎既事實未

放心 垃圾車會繼續追

90m買左閘
我都想笑

佢order就一定買到既咩

笑咪笑
真係買到就幾年唔駛理呢個位

冚家剷 100k就想人主動離隊 人地係蛆都有8xk啦 食撚懵咗咩 係都出150k以上啦

訓醒未 人地根本唔想黎幫你護級 出夠一億都無用

=pogba last year
獌都俾人笑左好耐，依家咪笑返人

pogba而家睇返真心值
仲要順手推高個價

中場不嬲都貴過閘架啦 何況普巴咁強控制力